10.1 可唔可以唔好再打陣地？

陣地好明顯已經比對家摸熟晒路
尤其MK銅鑼灣個啲地理位置
我地咁耐以嚟損失慘重
暴動門檻越嚟越低
個個都起碼4年
特別嘅日子出去乜都唔使做，根本就係預約被濫捕

點解一定要10.1出？點解一定要黑色衫？
人地識進步
我地都可以改變策略㗎

彩虹戰衣+快閃活動
提前9.30夜晚玩下賀中秋活動又得
我明好多時候大家唔係戀戰
而係情況唔理想走唔到
咁點解唔試下新遊戲玩法？

唔係放負撚係真心唔明
留有用之身做更有意義嘅嘢
唔好成日浪漫主義諗煲底除罩相認
現實啲諗下每次活動嘅意義同實際成效
如果唔係只係浪費緊手足嘅犧牲

雙方兵力太懸殊，打陣地係唔明智嘅決定

光復香港 時代革命

推

咁耐冇出
肯定有班人話最後機會之類
一定會陣地你放心

同埋聚到先算
應該朝早已經開始打散你

最後機會咗幾多次
簡直係示威界嘅金馬倫道CD鋪

主要係送頭太少的話畫面唔靚，畫面唔靚又點上到國際戰線？

行過都暴動，仲有鬼人出咩😂😂

成日都唔明點解啲人次次都講到end game咁
dse就話搏盡無悔姐
咁快就犧牲咗仲要無收穫嘅
打嚟做乜？
次次發夢勸有裝嘅人走都係死都唔肯走
如果打狗同被捕都係佢地做晒，咁要其他人嚟做乜
我地唔走就係想cover佢地走，佢地又好似唔捨得dum低我地咁
利申：全部都係夢境嚟

戇鳩㗎，靠送頭嚟營造畫面
係嘅話就真係
精人出口，x人出手

五毛路過？

識玩一定騎劫藍絲集會

打得贏就打,打不贏就走

五毛左膠藍屍黑警國安pr公司

點先為之打得贏？
上次刺傷隻狗救返個人
上到機都走唔到
點解要打？
佢地嚟，我地散
佢地走，我地聚
快閃不停loop唔會好過打咩？

敵進我退,敵駐我擾,敵疲我打,敵退我進

pr又散水放負

Be wafer my fried

你起下我底先出嚟推人去預約濫捕啦

講咗好耐
問題係做唔做到
但其實而家我都唔覺得快閃成效有幾好
塞車幾分鐘就有人清rb

反而我自己覺得而家應該係養精蓄銳
準備好就佔重要據點
雖然風險都好大
但我暫時諗唔到本土街頭戰線有啲咩
成效係會比佔領重要據點大
所以長遠嚟講都真係要靠海外流亡政府去做
咁呢樣嘢就係另一回事

因為現場氣氛緊張
企下磨下又一陣
唔覺就越stay越耐變陣地戰

意圖分裂國家罪

發夢有10.1行動消息漏出
多座大廈將會出現
【 中央人民共炒国 分裂國土 7 1 年 】
橫直幡，唔係賀，係抗。

再有 10.1 行動消息漏出
據夢絲之前講過，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今日講見 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉